(有圖) 第一次食三養辣雞麵唔識死,落左成包醬去煮

食左幾條頂唔順,最後要加水食

日日都食 好爽

喳架

廢

吓，包醬係用黎撈，唔係放落去煮架啵

Me too,食到口水鼻涕流晒出嚟

食正常辣冇事，上次試食咗雙倍辣，辣到我差啲暈

吓，包醬係用黎沖水飲架，唔係放落去煮架啵